HKTV mall個app究竟要更新幾多次

屌你老母每隔幾星期入去一次就要更新
次撚次都咁更新唔撚麻煩既dllm
學下人地淘寶啦，唔撚洗成撚日更新既